王騎請入

辛苦你捱夜睇我朗hattrick
可以出返去訓教了

shaw

王騎會唔會嬲到訓唔著

吓 佢首席朗迷

佢打左三次丁啦

樓主傻鳩 王騎先係真朗迷

打丁打咁密點X得！

佢幾時有支持過

屌X你即係緊張你

反朗
要捱夜
仲要捱要成肚氣

支持樓主

我朗